你地係點食雪糕

生平大概見過幾種食法

1. lam
條舌頭由下而上lam雪糕，好處係可以細味慢慢品嚐，壞處係條舌頭會好攰。

2. 咬
一口一口咬雪糕，好處係大大啖咬入口感受冰凍嘅刺激感，壞處係食兩啖就食完。

3. 吸
像濕吻般和雪糕打車輪，用嘴唇沾滿雪糕，再大大力吸啜，將雪糕快速咁通過嘴唇直到喉嚨，好處係可以感受到法國激情般嘅浪漫同雪糕談一場轟烈嘅戀愛，壞處係食到成面都係。

利 吸啜派

你個吸既形容笑到我氣喘

咁到底你係點食雪糕？

連登係咪無人食雪糕

奶

Lam

係咪姐係lam 定係新一派我無接觸過嘅食法？

含

吞
好似吞藥丸咁

咬

用條舌頭大力咁挖！好似觸手咁了呀了

融晒先慢慢飲

咁奶呢？

氣喘咁食 啊哈啊哈

拎住雪糕由底食起

1+3

一手都係

用個口食

好似奶閪咁

插碌鳩入去啜

我係幾個之間

先由根部從下而上咁奶
然後係頂尖度用條俐打圈
再由上而下奶番落去根部
此時嘅雪糕開似溶 所以必須轉動雪糕
而條俐貼住根部防止啲水滴落隻手度
然後當處理好時 而口腔適應咗個感覺之後
就會係頂尖位輕輕咬 唔係咬曬
因為第一 好易足法敏感牙齒
第二雪糕好快食完
所以輕咬時亦不忘舌頭快速打轉 去補償快感
最後 雪糕去到適當長度 便深喉頂撞 使其雪糕能夠高速溶解 滲入喉嚨之中
體驗出無比快感

唔知有冇人都係咁食？